星期日聽講福建幫嚟北角

幫佢哋做定文宣

福建獨立 藍色革命
福建自治軍展示武力抗共

最緊要做埋英文，周街貼
到時著藍色衫幫佢哋叫口號

等佢哋唔使再返去